why 48歲疑犯長期出入監獄都仲有間公屋

邊個交租?咁樣浪費政府資源都得

點解坐完監會變弱勢社群 社工又係專幫呢班人特快上樓

仲要係市區公屋

我成隻牛咁日日好勤力返屋 次次都準時交稅
條毛都無條

幾十個案底都仲放佢出黎害人

左膠大愛
同精神病癡線佬快啲上樓同樣道理

蝗 蝻 白卡 監躉

社工四大TARGET CUSTOMER

蓋清點睇近排咁多沙咀打手？

又係垃圾社工

冇留意

香港地 , 讀書讀到大學, 出嚟勤力做野, 但得 12K ~ 25K , 稅又要交, 但公屋排唔到, 居屋抽唔到, 私樓買唔到 , 日日畀人話廢 畀人話痴住屋企人住 , 租樓又話佢地 on 9 幫人供樓。 到頭來 去到 30 歲, 婚結唔到 , 仔生唔到, 連自己私人空間都無。

反而 d 濕鳩懶人, 新移民, 就有公屋住, 有免費錢拎, 日日落大渣樂食 tea , 打麻雀, 炒股 , 去旅行。

屌鳩香港老母

因為呢堆人好勇武 政府唔比資源會出事

港豬最叻咪上網鳩叫 聽日又準時返工 人地怕你有牙咩

最撚奇怪係監躉為犯罪而坐監 出到黎變左弱勢社群 要社會關懷

你諗下啲福利係畀個出錢先啦柒頭皮

不如叫腦魔去犯下法啦

48歲（有公屋）